屌啦公乜撚野投

我頭先喺現場，大家情緒高漲
我自己攰喇聽朝仲要有野搞，咪番屋企覺覺豬
其他人繼續群情洶湧，想撚狗，咪繼續囉

衝同唔衝會影響所有人嘅安全，有啲人未必有呢個心理準備
你喺呢度討論OK

但撤唔撤都要討論？仲要投票？做咩啫？你咁得閒開post，唔方喺現場啦？！咩心態嚟，啲人自己識分寸啦，仲乜要聽你支笛，俾成班涼冷氣嘅群眾俾壓力呀？！

最近嘅順暢運作，就係冇領袖冇大台，大家要相信香港人係有默契的，呢幾次已經prove到係work
剛才喺現場都好多傳言話衝又咩，但係實情係自己當時判斷先會知

群龍無首則大吉！

你可以討論，但不要嘗試做領袖。